想問迷雲五虎死剩邊個😟😟😟😟

加力

愛加力x5

查子 六日子 加力子

垃圾迷雲5苦死撚哂啦

好懷念加力子 佢人在何方

收到風加力子做餓底比人周到走左了

最後一次上水係咪2015年

迷雲唔死都冇用啦

咁都唔係好耐

我係迷雲孔明
佢地死撚晒

咁懷仔下場如何

a0

唔係係高登咩？

仲係高登

加力有過黎連登的
好早期果陣有見過佢